雷姆係雞=鐵一般的事實

你自己同館長講

屌你老母

西園寺
美智留
田所惠
emilia

廁所惠

agger

屌你卡通人物

how much？

Free

駁唔到

唔準侮辱emilia

你真係好煩 成日話我女友係雞

G

樓豬真係好撚得閒

絕對空廢